信唔信女朋友好？？

話說我個好兄弟今日同我講
話係街見到我女朋友同個男仔拖住手一齊行
本身我都唔信
去左問女朋友
佢話同個男仔係朋友 食餐飯咁
冇拖手 只係我好兄弟睇錯

我信邊個好

我係雞

臭雞

跟蹤me

十成九呃你

假膠

信邊個

我

除非你朋友有咩目的，如果冇我就會信朋友啦

好兄弟唔會無啦啦咁講

車頭大燈無拖拍就想搞散人

信兄弟

同我的劇情一樣，唔到你唔信。
你就試下將自己“發揮”得更好，唔好變小心眼或者鬧你女朋友，你一定有啲咩做得唔好的地方。不過如果你覺得自己大把貨，就直接問佢啦。
btw，LM

識左我兄弟十年

中出即飛

佢平時成日講笑 希望佢今次都係

你兄弟為人點信唔信得過
建議觀察下先
同埋佢果個咩fd黎
去街都唔話你知既？

信佢啦

識錯你了

係好女友就應該同男仔單獨食飯前講聲
但單獨同男仔食飯既都已經唔係好女友
佢唔愛你
搵過個

就算平時成日講笑既人

都唔會搵哩d野講笑

反之你條女同第2個男仔食飯無同你講

自己諗

3萬蚊，過夜

醒下啦
你撚有女咩 你連朋友都冇啦

你嘅好兄弟=你朋友
其實係一齊夾定

為條隨時跟佬走既女冇左個十年兄弟
會唔會有人咁做呀

單獨食飯又冇備案
有冇拖手都中出飛啦

帽事既

笑

普通social姐

咁你女友單獨同男仔食飯你唔知嘅咩？
要問到先知？

信我，佢地真係普通朋友

三萬蚊

一信字：信

天下女人都是雞

帽事嘅

你女朋友識諗啊 識做生意搵食

仲俾你屌就冇事啦

老實講句，樓主女友同男仔出去無講聲都身有屎。再者，你話完佢拖手之後就即刻話係同男仔朋友去食飯 有無咁巧合

關佢咩事

姐係我做得唔好 所以佢搵第個？

我試過同家姐出街
比我fd睇錯意為我拖住家姐個手

我會信只弟

去睇頭文字d啦

兄弟就無理由搞9你既
你條女就...

利申：過來人

我同你咁多年兄弟你為左隻雞打我？

佢平時好少講佢d朋友我知